10年反高鐵到而家，見盡上一輩失敗嘅原因，今次818係我哋香港人最重要嘅一戰

10年反高鐵到而家，見盡上一輩失敗嘅原因，今次818係我哋香港人最重要嘅一戰

反高鐵
反國教
雨傘
魚蛋

每一次社會運動失敗，或者只係點到即止，源自大家覺得「仲有下一次」。

以前，每次社運都只係為咗下一次選舉鋪路，今次，我哋要企出大大聲同共產黨講：

FREE HONG KONG
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
(黑警死全家)